統計一下，由上年三月大跌到依家

你係贏錢定輸緊錢？
仲賺緊
輸緊本金

呃like

第一季小勝 第二季望大勝